與13歲女互換私處照要挾口交 22歲準飛機師候懲

以成為飛機師為目標的22歲男生，在赴澳洲修讀相關課程前，向在社交網站認識的13歲女童提出濕吻及口交的要求，女童雖拒絕，但同意交換彼此私處照片。之後男生就用女童的私處照要挾她，幸女童家人亦能登入她的帳戶，及時揭發事件。被告林天朗在區域法院承認一項刑事恐嚇及兩項發布兒童色情物品罪，還押至本月27日等候被告的心理、精神科及背景報告才判刑。

案情指於去年11月16日，13歲女童X透過社交網站Instagram首次收到被告的訊息，當晚他要求見面及濕吻口交，她拒絕了被告的要求，惟同意跟他交換彼此下體照片。被告收到她的陰部照後，便要挾若她拒絕見面、濕吻及口交，就會將她的陰道照傳給她在Instagram上的朋友。X感到害怕，擔心朋友會取笑她自拍陰部，遂向網站檢舉被告帳戶。

但被告用另一帳戶再向X提出要挾，幸因X的家人均可登入X的帳戶，X的二家姐揭發事件，假扮X跟被告保持交涉，另一方面X往報警。警方安排X跟被告相約見面，當場拘捕他，警誡下他說：「阿Sir對唔住，我以後唔敢，唔好拉我。」惟兩人見面前，被告因不滿X沒回覆他，遂將她的陰道照傳了給她的一男一女同學。

辯方求情指，被告已完成航空學高級文憑課程，計劃前往澳洲修讀機師課程，他對自己愚蠢犯案深感後悔，更呈上自己、家人及立法會議員譚文豪的求情信。律師又呈上被告的鋼琴比賽奬狀及義工工作證明，並指他還押至今8個月，請求法庭判處他非監禁式刑罰，讓他可繼續追尋理想。

會唔會因為讀書就唔洗坐阿

基督徒

品學兼優

有錢搵醫生出信

本來忍耐多陣就食到
宜家衰心急

收到一個陌生人既 IG 訊息，當日就將陰部照片 send 比對方

普通人 住公屋
無返學 因為要顧家
屋企一個有病痛 一個借錢賭

讓他可繼續追尋理想

可以食更多未成年囡囡?

譚文豪:食女唔預我仲要幫你求情

鋼琴比賽獎狀做求情理由？

on9仔

諗起前幾日有位絲打講想識返個飛機師

放心，錢到人放

13歲

被告已完成航空學高級文憑課程

吓 讀完high dip就準機師

13 歲就識得mark 住機司，有前途

未定罪就開被告全名 香港傳媒

勞資糾紛

打飛機果種

抵死 要脅不凸止重send埋比人 判返幾碌就啱架喇

等睇法官輕判引致同類事件不停發生
利申: 毒撚表示唔抵得人食到女

出番黎仲做唔做到機師?

澳洲都去唔到啦

條女冇性經驗，你信？

可遇不可求

藏cp諗到可以打得甩？

辯方律師竟然提出呢啲理由，開始覺得律師嘅智慧只係同阿豬阿狗差唔多

女童雖拒絕，但同意交換彼此私處照片。

點解差佬唔拉埋條女發佈及管有兒童色情照片?

條仔抵撚死, 最撚 low 就係呢挺威脅. 社會垃圾.

一定係hku space 架啦

食女還食女，你呢家要脅人就抵比人拉啦，仲講咩毒唔毒撚？

即係已經坐左8個月？

要求重判

果一個男同學🍇

姐妹共用搵食IG
人地醒過你啦

又係13歲女

法律面前
窮人唯忍

背景良好
三萬攪掂

惟兩人見面前，被告因不滿X沒回覆他，遂將她的陰道照傳了給她的一男一女同學。

個男同學無端端有西睇

傻仔黎既，做到機司之後，食到你滯喇

做飛機師日日有人幫你起機啦

22歲唔使為自己既行為負責？
成年架啦喎
要脅個未成年既之餘仲要已經send左張相比其他人
咁都唔使坐監同比佢完到機師夢既話仲成世界？
而家讀完high dip 連澳洲都未去已經要脅人
而家放過佢 佢考到個執照分分鐘又用黎呃女架啦喎

今次譚文豪真係做衰自己個名

辯方求情指，被告已完成航空學高級文憑課程，計劃前往澳洲修讀機師課程

唔講埋被告計劃今晚食麥當勞

港男

如果香港可以死咁一半男人就好

仲識檢舉都蠢唔哂

有個陌生人up兩句就有13歲西睇 咩世界

抵撚死

係咪果科垃圾aviation??

個男同學有冇機幫女事主埋單？冷手執個熱閪

讀high dip都準機師，係咪搞笑

讀完個hd咋喎。。。

被告收到她的陰部照後，便要挾若她拒絕見面、濕吻及口交，就會將她的陰道照傳給她在Instagram上的朋友。X感到害怕，擔心朋友會取笑她自拍陰部，遂向網站檢舉被告帳戶。

lm

唸起fb啲淫蟲印度人

戇鳩父母亦有帳戶密碼

唔洗坐都有案底 有案底都做唔到機師啦

正正常常邊會咁大膽，一定喺網上食過好多個，食個番尋味，今次條0靚妹家姐報警先斷正，家姐唔知又屌隻豬食

啱啦
入到去日日練起機

家姐唔發現，條女隻豬都冇埋

臭雞

讀得書多果然有好處

咁準依個字好多位都可以用既 準畢業生
準大學生
你做唔到 都可以加個準字
準專業人士 讀唔到永遠有個準字 準到死個刻🤣🤣🤣

入去沙咀第阿蛇幫你起機

小學同學叫林天朗 又係22歲....

咁既垃圾都幫佢寫求情信

無罪釋放去追夢是常識吧

有錢人生仔，都一定有好結果啫

痴撚線
ig dm 一開波就濕吻口交，say no完仲send 下體相俾人
究竟呢個乜撚嘢世界

背景家底良好, 應該無事

cp都幫，大陸人又幫，係唔幫香港人。

還押至今8個月 判坐監都應該當庭釋放啦

諗唔到點解會sd個西比人睇
不過諗諗下ig一大堆賣相女女

*唔一定

條準飛機師係咩地方人士？

抵死啦 精蟲上腦

一隻手拍唔響
一個精蟲上腦
另一個明日臭閪

以為薛生

形容下個人
有個中同撞名 又係22歲

唔好同我講條13歲女冇責任呀屌你老母

屌 做咩又見到你

係咪人材輩出、先有當街屌屎忽，後有偷竹尖子果間

立法會議員譚文豪的求情信

明顯係啦
名一樣
年齡又合理
又係識彈琴玩下音樂
讀既科一樣，成績又一樣係唔上唔落
連Facebook last update都係上年10月

冇你知得咁多

13歲那日不要臉 西相發給你

其他不作評論，究竟連登有冇機會有gap相睇？

有冇條女ig望下

我都有個中同撞名 22歲
當年仲比人懷疑偷同班同學銀包同錢
有無拉到就唔知
而家都唔知係咪同一個人

有啲想見識下個飛機師咩樣 有冇圖

馬鞍山讀個個? 屌佢個樣好似中撚左幅射咁
係真係好撚樣衰

個女仔連陰道都影埋

Push

如果係佢

好似住禾輋

有本事令個女仔自願同佢上床無問題, 用呢啲下三流方法要脅人哋? 抵個飛機師死.

做左機師咩飛雞都有得屌啦

要脅個脅字幾時改左寫法

犯風化罪留案底
坐唔坐其實都冇乜分別

呢個case反而唔駛開名 wtf ？

Airline應該唔會請佢掛?
又黎機艙口交照

承認咗控罪啦on9

有性罪行 做唔到機師了

屌你老母報紙佬嘩眾取寵。準乜春飛機師，學都未撚開，仲有讀完就一定做到機師咩？咁我粒精都係準飛機師啦 屌

其實佢忍一忍就有飛雞食

香港人鍾意睇人仆街

反而想知點解佢會坐左8個月

要脅細路女口交使唔使同情？

PPL都冇叫機師
咁我都係機師啦

利申:5000小時FLIGHT SIM揸PMDG經驗

btw, 某程度嚟講冇錯
ATPL只係Diploma

你企係道德高地做乜撚野姐
你同佢同一間中學?
你識佢?
你同佢同班?
佢中學個陣全校都知佢心理癲癲地
係估唔到癲到咁樣姐
搞13歲女咁都唔屌得?

高中某科跟佢係同一班
以前都只不過覺得份人神經質兼成日淨係識搵錢解決問題
印象中最多都係覺得第時人際關係未必順利
估唔到畢業之後

我地係咪可以相認

00後已經西痕，大陸支那種?

有D 13 14歲已經玩3/4P